「突發」連儂牆再出發

今日見到開始多返

推

自由平等

大家再出發!

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

524

push this

524 527

Push

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

貼紙師再次出動

push

小心 同要快狠準
搞掂就即閃

推！！！！

推推推

524唔好諗住仲有和理非，黑警預左武力對打

去得就預開打，唔好縮！唔好退！

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

出緊喇咁慢架

見到開始有返 多謝大家付出

繼續!

借個位
{524}星期日港島遊行有過萬人出黎我切~

以量取勝

流動連儂牆
今日喺銅鑼灣見到個男仔孭個黑色LV袋
貼咗文宣喺上面

推 以前唔明連儂牆有咩用 但自從由有到無 就好明白佢的用處 成個氣氛的變化..
無左連儂牆的日子突然變得空虛...
香港人 都要再出發🤘🏻🤘🏻大家要回歸喇！！

啱

push

5.24 sogo 見
5.27 街頭見

唔好意思，借一借位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

加油

我成日想問法輪功咁大檔都冇問題
點解貼張紙就..

[ 0 5 2 4 銅鑼灣] SOGO周年賞大減價！ 超值貨品約定你！

524527

讓行動文宣覆蓋率更高之方法

Attack!

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

求下大家全民連儂牆啦
唔好單靠某幾位手吹去貼
根本每人貼2,3張係超級安全

星期日銅鑼灣 金鐘會再出發

香港獨立 唯一出路！
光復香港 時代革命！

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？同我入去cls

721831101111

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

真 就算當你唔敢貼街 都airdrop 下 係巴士貼張貼紙一人行多一步已經差好遠

再出發

想問吓airdop大法係咪已經收左皮
因為我唔係用iphone.....

如果每10個手足就有一個去貼，文宣組嘅手足就唔使冒著比藍絲廢老襲擊或者比狗咬嘅風險去貼文宣

推！

524

527

唔係唔讚成，
但係大家都拎住把槍先叫戰鬥，
你得梳蕉點攪

屯門置樂見到新起

Pushhhhh

up

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

班狗重on99咁賣命
所以話讀書真係好重要

push 65654

政治嘢 要問清楚自己係為咗乜嘢先 而唔係話國際形勢望落點點點所以唔好做 否則係本末倒置

我認為每個香港人掌握自己命運同擁有香港主權乃至可以追求幸福係理所當然嘅事 我認為香港人應該為自己身份而自豪而唔係似殖民地嘅人 所以我認為香港獨立係正義行動 所以我支持香港獨立

香港不應屬於港英 更不應屬於港共

香港民族 命運自決
民族自強 香港獨立
沒有獨立 那有普選
香港建國 立憲共和

五二四
五二七

全民文宣日 Share文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

記得參加感謝祭Sogo見

有信心一定做到

呢兩日貼通街果D攬炒海報係咪藍屍所為?